[推到完場] 美國總統大選首場辯論 (2)

開定第二個post

cctai200版喎

留定大名先

留名

做乜唔叫連仔開上限

lm

1個邊突破咗1001，呢邊廢咗

侵打防反就夠贏
等china joe 講晒先駁佢

支那joe講econ 佢想shut down 又點救small business

登登狀態唔錯